[經典]有冇人可以整返隻類似夢幻西餐廳嘅game出嚟？

真係好好玩

夜射媽射

沒有柳橙汁，讓客人失望了。

明明有好多菜式，但係整一兩款已經夠

得一樣貴，其他全部1蚊，啲客就會覺得平

事實餐廳仔只要做一兩個出名嘅野就可以好好賺

永遠都只係賣漢堡牛肉餅同蛋包飯

chok 山岸一彌出嚟做伙記，俾一蚊人工佢就嬲嬲，但加到兩蚊又變返笑臉

原來已經係20年前嘅事

丁小芹
有條女勁似龍嫂

好想download番落黎玩

大家變超人

玩緊